分享吓自己份聽歌「cv」

小學時期
唔識聽歌，多數都係跟屋企人聽
劉德華，陳慧琳，春卷呢批

中一至中三
睇甲賀忍法貼愛上咗陰陽座
最鍾意佢首「惡忌判官」
係高登見有人分享creep
聽落幾鍾意
開始接觸搖滾樂

陰陽座、radiohead

中四之後時期
開始瘋狂迷上hard rock
Bon Jovi, guns n rose, aerosmith , led zeppelin, shinedown, system of the down

岩岩畢業返工時期
開始聽厭嘈吵既結他同鼓聲
追求啲更深層內歛既樂隊
Pink floyd

一年前
個陣心情好差
有日係youtube聽到首日文歌
好熱血好激勵
美波「聲嘶力竭」

宜家
有日係spotify無啦啦推介kindie
一聽驚為天人
同時都好鍾意聽啲好憂愁既鋼琴
GOHO, CIKI, Jiwoo, Ashmute ，坂本龍一，久石讓

又分享 CV
咪自爆啦

聽歌師

印：Twice定個Part

以為你係韓流fans

譯撚左你對話sd 左比你老細

唔聽kpop的

我都係上高登見有人推creep而開始聽radiohead

陳慧琳
超級小黑咪

中學linkin park

del po拉自爆

你女神唔是韓女團咩

是
我諗好多人都係

原來你曾經都係一名 britpop 有taste 之士，點解會墮落成定仔打手

hard rock 賓周肥 gnr

盧廣仲
完

我剩睇唔聽

樓主應該同我差唔多歲數

Mk仔

印仔既小學同中學同我一樣

我今年dse

justin bieber

bulu bulu ya

聽jiwoo 印仔識野

咁呢排聽邊首多，有冇推介

印仔識聽美波
識貨師

是

2018-2020:Twice

宜家仲有冇人會用last.fm記低自己聽過啲咩歌

Lm

2018年之前你係聾既?

你又知既

咩來

我是連登印度神童

小學：老竇老母播俾我嗰啲經典之作，Eagles, The Beatles，仲有立立雜雜小朋友musicals，自己就鍾意啲台劇同動畫主題曲（嗰時最鍾意係銀魂 Mr..Raindrop)

中學：美國同台灣口水Hip Hop，仲有聽少少R&B

而家：日韓R&B，口水廣東歌，同埋又聽返The Beatles, Bee Gees嗰啲，法國都係經典最正

百聽不厭

Eagles很正

中學睇死亡筆記電影識左red hot
之後就聽足十幾年鬼佬搖滾

小學 - 四大天王, Beyond

初中 - Sammi, kelly, Faye wong, 四大天王, Beyond, 許志安, Edmond
change & aska

高中, j-pop 為主
mr.children, change & aska, 安全地帶,桑田佳祐, southern all start
s.e.n.s. 久石伯伯, 喜多郎, 步姐, 大黑, kiroro, 米米ＣＬＵＢ, 安室奈美恵, ZARD, TRF, 中島みゆき
english - 2 Unlimited, John Lennon, Pet Shop Boys, The Cranberries, Air Supply
hong kong eason, 許志安, Edmond,

社會 (到而家都係日日聽) - mr.children, change & aska, 安全地帶,桑田佳祐, southern all start
s.e.n.s. 久石伯伯, 喜多郎, 步姐, 大黑, kiroro, 米米ＣＬＵＢ, 安室奈美恵, ZARD, TRF, 中島みゆき, 尾崎豊, 竹内まりや, My Little Lover
Beyond

我入到黎⋯⋯

久石伯伯聽極都唔厭

小學鍾意twins
中學鍾意gem
後來聽咗Mr.就進入band世界
早期J rock, Pop rock, alternative rock
後期越嚟越重口味，Metal / core嘢為主

聽歌cv師

一個database全面記錄低自己聽過啲咩歌

例如我一日Spotify聽咗5首歌 YouTube睇咗3個MV foobar2000播咗隻CD

個service會幫你記錄低曬 等你之後可以睇翻啲stats同分析 知道自己聽多咗咩歌 最常loop咩genre咩歌手等 之後可以周圍share

Eagles師

翻譯：我齋打飛機唔聽

利申：我都係

米色拉

我係no surprises